政府小心玩出禍

班狗權力咁大，會唔會之後反政府架

D 高層咁廢，第一時間拉左d 高層落馬先啦

當佢地連剩返嘅藍絲都無埋就開始